有MK妹FB貼床照：希望今晚吾會比人投訴太嘈

左邊

吾你老母

老子早就免疫得道成仙看破紅塵望穿秋水什麼閃也不怕

個MK仔勝利既眼神

樓主自爆

屌你搞到我嚇左嚇

放心喎唔會有人投訴 條仔應該得幾分鐘貨仔

好撚好笑

扑野都要公告天下

有個咁既女 真係要家法侍候

慘

Mk 妹正

好黑

間房

臭閪

你條女係雞啊

條女嘅相

做雞做到出晒樣
141都打下格仔啦

P撚到

臭雞

點解我冇份

P到咁

係咪同一個人

靚過右邊人造人

本身諗住j ...個樣 ...不了

最尾果張相，個咀做乜撚野 仲凸過塊面 P啲唔P啲

扑野公告天下 得雞搵客先會咁做

含撚咀含到反皮你識咩丫

原來唔係第一次

乜撚嘢病危

留名

隔住個mon都feel到西闊過西隧

兩個大佬預約左我星期一…

擺明雞黎，仲要係支那雞

沖涼都化妝

屌佢老尾張張圖都P撚到咁

死臭雞

我認我葡萄

佢fb有d live片 應該係香港雞嚟

理佢p 定雞
有得屌我一定屌 仲要不停咁屌

我好想係果個mk仔

條女住大埔 超級mk妹㴝

MORE

兩條係女嚟㗎？

樓主大埔撚？

而家興做雞都咁高調

條mk仔fb全部係女

咁啱見到啫